[有直播] 港超聯 19/11 - 14:30 - 夢想FC vs 標準流浪

視像直播Link：

19/11
14:30 - 夢想FC vs 標準流浪 @青衣運動場

預計雙方正選陣容

夢想FC

謝家榮
柏保路 陳偉豪 黃志聰
羅梓駿 梁國威 尹東憲 林衍廷
祖亞昆 拿祖 鄭展龍

標準流浪

卓耀國 基士頓 黎洛賢
廖培楓 卡拉鍚 張君
張國明 基頓 摩域治 楊賜麟
黃子揚

停賽: 徐宏傑(流浪)
受傷: /
上陣成疑: /

兩軍情報:

夢想FC
儘管去仗作客全失3分，連勝走勢斷纜，但夢想FC主帥「細榮」梁志榮，認為球隊表現絕不亞於對手，他說：「球證執法嗰啲唔講喇，講嚟都嘥氣！淨睇球員嘅表現其實真係唔曳，特別係幾個後生嘅，都踢得好好，戰果雖然唔理想，但係見到班球員畀晒出嚟，做教練嘅好安慰啦！喺場波入邊，對年輕球員嚟講係有得着嘅，對佢哋嘅成長肯定有幫助。」

梁志榮提防「阿國」「BB」
被問可會點名稱讚旗下年輕球員，向來「直腸直肚」的「細榮」答道：「自己隊波唔講啦！反而呢場對手陣中有幾個年輕球員都要留意，好似『阿國』（即卓耀國）、『BB』（即黎洛賢）同『楓仔』（即廖培楓）都係好有潛質嘅後生仔，各有各專長，踢埋同一隊產生到唔錯嘅化學效果，不過我都有信心可以喺主場贏波嘅。」夢想FC聯賽主場先後逼和和富大埔1比1，以及4比2擊敗冠忠南區，主場威力不言而喻。

標準流浪
標準流浪方面，去仗梅開二度的卓耀國表示，球隊贏得十分重要的勝仗，由於是開齋波，相信能提升隊員信心：「今場對夢想FC相信會鬥得好激烈，兩邊都有好多年輕球員，近況大家都差唔多，料會合演一場勢均力敵嘅賽事，希望多啲球迷入場或者睇直播支持我哋。」標準流浪今仗有後防主力徐宏傑停賽，其右閘位置預計會由「通天老倌」楊賜麟頂替。

港超積分榜
1 傑志 5賽13分 +12
2 大埔 6賽11分 +5
3 飛馬 5賽10分 +1
4 南區 7賽9分 +1
5 R&F富力 5賽9分 0
6 夢想FC 5賽7分 -4
7 東方 6賽6分 -1
8 元朗 6賽6分 -7
9 理文 5賽4分 -4
10 標準流浪 4賽3分 -3

= 支持夢想FC
= 支持標準流浪

like呢個留言 = 支持 兩隊欖炒

come on the game on
we are 嬲浪 ohohohoh

夢想 夢想 夢想

食屎啦25

必定到場支持mk國同垃隊
就算別有用心罰傑仔停賽，垃隊必勝
-

做得好!

維持人類基本良知

呢場支持夢想+鄭展龍/羅梓駿

巴士要企

Full house在望

作客夢想FC 標準流浪爭連捷

今日下午二時三十分，標準流浪作客青衣運動場，與今季加入港超的夢想FC交手，球隊將爭取繼作客香港飛馬獲勝後再贏一場。

後防主力摩域治表示：「我們在每課訓練都付出了百分百的努力，之前有些比賽我們表現不錯但就輸了，但我深知這支球隊值得取得更多勝仗，而球隊表現也一場比一場好，只要在訓練、比賽都百分百付出，我們有機會戰勝任何對手。」

作客香港飛馬憑十二碼取得個人首個港超入球的基士頓稱，該個入球令他感覺更好：「很高興我能夠入球，對上一次入球已是很久之前了，但最重要是球隊不斷進步、往後我能繼續入球。」

要喺泳池嗰邊爬牆睇了

魔頂亞尖球迷集氣區

1. 枕頭仔
2.
3.
4.
5.
6.
7.

又係你

次次都冇第2個

潮撐香港C7

今季兩軍曾對碰一次，流浪於是高銀首圈以互射十二碼擊敗對手

你其實係咪尖隊職員？

裁判員: 鄧慶富
助理裁判員1: 陳承健
助理裁判員2: 黃炳聰
後備裁判員: 盧嘉輝

打爆泡泡龍

1 黃子揚 [GK]
4 摩域治 [C]
5 卡拉鍚
6 基頓
7 卓耀國
8 黎洛賢
11 廖培楓
14 張國明
23 楊賜麟
32 基士頓
39 張君

94 謝家榮 [GK]
5 柏保路
7 鄭展龍
9 拿祖
10 祖亞昆
14 雷斯
15 陳偉豪 [C]
16 林衍廷
23 梁國威
28 黃志聰
31 羅梓駿

Wai ho

水鬥水

辣殺波

流浪只要有分多袋就唔洗包艇

真·WFC波

琴日個場先係

細明

bench fo

其實細明宜加係打咩位

傷我或是害我都慘不過 教我記得一起幸福過
情願我聽不清楚 當時誰人口口聲聲不會掉低我
待我差我沒有奈何 為何扮好心慰問很掛念我麼
還能成為密友麼 你說得真輕鬆 講笑也 別太過

左閘

謝家榮
黃志聰 陳偉豪 柏保路
羅梓駿 雷斯 梁國威 林衍廷
鄭展龍 拿祖 祖亞昆

卓耀國 基士頓 黎洛賢
廖培楓 張君 卡拉鍚
張國明 基頓 摩域治 楊賜麟
黃子揚

You o靚 can

港隊丹尼接班人

yes 我係死o靚 can

= 支持夢想FC
= 支持標準流浪

RANGERS OLE!

支持夢想又支持C7

how old are them

25b=,=

i dunno

press ""

可泣的不要了 可歌的不見了 被強逼開了竅

仆街係郭子龍同關家昌

無山sir

金判坤竟然撐卓耀國

傑仔停賽
閘楊賜麟，細明

一開波就派膠

mk國傷出

廢子陽

黃子揚神救

勁過廢 力斯

we are我國

懞傷! 聰頭! 球場領袖!

dejan好潮

有預感夢想win 1-0/2-0

關家昌well said, 向插水說不

踢落唔算閪

夢想打得幾好

無傑仔右路不穩
兩次差d出事

龍仔橫傳後傳傳到入港隊

港超球証一跌就吹

呢下推低又唔吹

腸b人工有冇10k

國仔無態

都冇波

個地跣, 唔易推波

dup親calcaneum

有冇6k?

腸b攻強於守

尖D波都OK

唔知係咪流浪紙板防守

卓耀國個頭好硬

尖不嬲啲組織OK，係無埋門個下

勁

國

香港c7

食到應一應

孖指中彈

呀國射低左人牆

我國

得500人睇, 應該今季最低

龍仔

睇左陣
未聽過佢個名

班小傑仔搭晒車出緊元朗，無事既

ready for 耕(姦)田

5k都唔要, 1月返飛馬啦

尖係咪場場都會播？

元朗場波又冇live

冇睇一排
郭子龍講野冇咁慢

跟佢老友鬆偉搵食囉

王6c食撚屎

唔肯科水，無計。無左九巴贊助無錢。

無所謂啦，好過講去飲，請食飯同話當年啦

上場入場睇到灰哂

讓人一隻鬼唔知想點

批爭又冇事

32號係咪基頓？

張國榮

支那明食撚屎

建議大家一路睇一路播容祖兒 好睇好多

咁都冇黃？

次次都係咁樣

夢想又批爭

諗起佢上季比Matt lam 恥笑

原來個嘴中後腦

true, 好勁下
最初仲話佢cv差

塊田痕 咪玩輪耕(姦)

果陣係天業路踢果場對元朗友誼賽見到三個外援都廢廢地

下下俾到腳d波好難踢

踢緊養生足球？

睇熱身賽飛馬個幾個最廢

祖國今日都幾垃圾下

盧卡斯當年南華打熱身賽屈機添

美高去左邊

羅斯

支那明又黎

中國明紅牌未

法籍神鋒禾達有冇入場

得500人睇緊直播

因家事回鄉

支那明死全家啦
茅撚到

細明宜加先黃

藍絲明不如掛靴啦

d波下下俾到腳, on99

聰頭

年青球員，唉。
場波嘅速度同麥花臣啲阿怕有咩分別？

SORRY
係成隊流浪都垃圾黎

YES

聰頭茅撚到

球證咩名

陰陰濕濕

我都唔知點解贏到飛馬 不過上場飛馬唔願踢咁款

場波好垃圾

今日mk國好唔掂
廢金又贏

同尋日一樣

但節奏快好多

CR7 都會啞火啦
更何況C7

究竟邊個成日係到吹奏我國

就黎打交咁

睇人啦中國明, 舉手有撚用咩

做麥春

又係比到腳唔係比落位去走

mk國推咁大力

佢同隊友都有問題

流浪比下直線啦

聰頭完封C7

訓著

摩域治

鄭展龍

肥仔廷又入

又係補時輸, 第N場係咁

屌林衍廷

fat哥快到咁

3定4球?

肥仔廷今季第3球

揀佢好過揀金威啦屌

王子揚

夢想個baby入完波仲食緊嘢

無啦啦個位出現

肥仔廷係後場一支箭衝上黎

摩域治一無左施撒就變左垃圾
有施撒果陣就係超聯最佳拍擋

比肥仔廷fake一fake

3

條後防

有數據冇用

跑得好撚快

頭嗰季好勁

法圖斯都得

caser 失蹤左

成隊dream得fat哥follow到上去

流浪笑死人

冇啦，冇得守

金威負責帶杯麵

佢打完飛馬都35, 掛左靴了

true...

王子揚讀cu，業餘龍

bigmac係現場？

btw見到cathy

讀CU同業餘龍有咩關係

後備球員

夢想FC
17 屠俊翹 [GK]
11 播磨浩謙
12 李嘉進
27 尹東憲
88 黎厚希
95 雷文廸
99 朱偉鈞

標準流浪
[GK] 蘇志偉 19
謝偉俊 3
劉智樂 9
劉卓軒 10
鄭兆均 12
芝利卡士 20
鄧樂文 27

係囉, 樂仔都讀緊U

王子揚d龍門球輕輕力咁就過半場，同其他龍要出盡死力咁斬好唔同

有無練波，好廢

一定要換楊賜麟

黃洋以前都PolyU

出鄭兆均啦，廖培楓out

龍+fat

今季fat哥進步幾大，相比上季苦力果陣

做咩搵我 助攻得靚嗎？

大廟元老得返廖培楓踢職業

係呀？ 而家聽到未

你fake得好，摩域治仆得靚

上年好肥, 跑唔郁

自由度大左好多
不過如果上年無去苦力
都無咁快上到位

一路減緊肥掛
上季佢上陣過 10場

寧願出芝利卡士, 俾腸b打廖培楓個位

輸miovic, 包越位

東網個入波慢鏡chok下chok下

5件入左去睇夢想

伍件入左場

出律師囉

yes
唔同隊友平排

伍件好似講on9,你老母
口型似

out BB好過

又係嘅

飲緊咖啡☕️

包唔包都係輸佢架啦

kannas

不如話輸佢比鄭展龍咁樣過

腸b對南區嗰場打右翼衛好撚勁

kannas幾受歡迎 同幾親民

鄭兆均今季垃圾咗

垃垃好凍

我晴場場都有人送水送生果

港澳賽個陣已經覺得佢好唔掂

場波抵摔角咁

前兩三場回勇咗

送水送生果既係咪你？

季初狀態差，之後好返

佢唔包點會俾人過

無包到offside，龍仔根本無得走到咁前
佢睇中莫仔走錯位姐

仲未炒牙

點都唔會悶得過東方對南區
每次有親南區都會悶到痴線

有交打, 唔太悶

龍仔呢個波差啲喎

流浪都係太依賴國

冇計唔敢左面去

gaston幾時會入生波

比啲信心左腳推落去就對住龍門

流浪啲波好似踢學界咁
係唔係都大腳

孖指聰頭做爛頭卒, 大豪都冇乜守過波

條友兩年無班落，無期望

右閘係咁大腳又冇準

前面個幾個就好似街場咁
又無走位配合

好撚廢

得卡錫係踢緊波

陣地唔掂, 開季至今好少入陣地波

黃子揚

賜B收山吧啦
廢子揚好似成材

腸b廢到

賜B踢前啦

藍絲明真係毒瘤黎

真係........推前佢搏佢尻射好過

冇眼睇

做乜撚

痴撚線

前面都無隊友
俾你舞到落底又點?

無敵風火輪

咁樣都冇牌

兩個夾低阿國，無十二碼都算，連角球都無

中間有人喎

冇得吹啦

佢拉人先

bb

ok

龍仔左面推落去啦屌

收bb出均

龍仔咁都唔爆埋入去

得一個仲要無意識去搶點
係到睇佢表演咁

終於有d野睇下

其實香港波可唔可以唔好喺波褲個屎忽位印廣告
明明仲有大把地方

隊友真係有問題 淨係反擊死球識入波

基頓打中鋒鳩斬入去算啦

腸b.....................

卓耀國終於有機會射

龍d控波扭波好得wor
係d交波慢同埋抽象左d

劉卓軒<->廖培楓

好撚肥

摩域治對住佢好似中槍咁

龍仔幾勁其實

鈍既球員最忌呢類扭扭

浸多幾年

講漏左樣
走位都好好
但成日去到禁區邊交波隊友都好難攞

mk國係咪on9

減肥獎金10萬

唔知做乜尻

超鐘意大邊

後腳

肥軒打中場作用大過BB

鏡頭好似愈來愈濛

643人

青衣算唔錯

1-0又輸, 2-0又輸, 出芝士推clayton上去啦

龍仔射中間

夢想marketing真係唔錯

孖葉哥ho ball

基頓打中鋒都勁過基士頓啦

垃圾龍

我估多過黎緊聽晚個場

最佳撲救

肥仔廷夠勤力

飛馬穩定地giveme400

垃立心諗 影乜撚野呀屌你老母

立立俾指示了

明天monday

龍仔個腦好過mk國果個

夢想打大巴

垃隊D後防真係

吹流浪又唔俾得益, on9

clayton走左仲正

王子揚有d希基達基因

真係醒d

太上腳

林衍廷成日笑笑口，又肥肥地
好似街場啲on9肥仔

但過人有技巧, 唔硬碰

clayton中鋒了

淨係恰到摩域治呢D大牛龜

咁都唔使輸兩粒

腸b咁樣都唔算回龍?

一打已經有用過頭80分鐘gaston做既野

但入3球

尖幾下必入都嘔返出黎

唔係刻意

如果撻去遠柱入就靚

miovic玩撚夠未

劉卓軒落到場球球長傳都到

真係掂架

可惜太肥

卡錫D跑姿好撚奇怪
好似陳豪誇世代跳天台咁

唔好話追平, 射門都冇乜

淨係轟入去但又比唔到自己友

少女藏刀

gaston禁區外hold波就得, 禁區隱型

肥軒咁都冇黃

勁咪得

最新港超積分榜
1 傑志 5賽13分 +12
2 大埔 6賽11分 +5
3 飛馬 5賽10分 +1
4 夢想FC 6賽10分 -3
5 南區 7賽9分 +1
6 R&F富力 5賽9分 0
7 東方 6賽6分 -1
8 元朗 6賽6分 -7
9 理文 5賽4分 -4
10 標準流浪 5賽3分 -4

夢想>>>南區

飛馬要幾撚垃圾先會輸比呢隊流浪

應該係迪恩廢
佢教南華都係無攻擊章法

龍仔呀龍仔 不如你唔好叫呀龍啦
索性叫廢柴啦

熄

吉田朱里

班印尼仔當佢寶求佢返去

返去啦屌

祖亞昆堅勁

國仔

邊個教流浪呀, 平哥去左黑泉理

Nmb 個個都撐

列卡度

hkfa俾?

yes

牛丸去教流浪證明身價

流浪問東方借alert ok?